相信群衆，塞入閘有用

肺腑之言

「破解機場民意論」

勁

我是同意的，推